十幾個黑社會鬧市互斬係咪又暴動？

邏輯上都有問題

暴動定義可以係咁計

咁十幾個黑社會鬧市互斬係咪又暴動？

果d叫世界大戰